好撚想擁有間居屋

邊個唔想

買二手囉

想下好了

白居二 定係新居屋 ？

重推租置咪可以

我夠想擁有Manhattan Hill 嘅頂樓連泳池 /Twelve peaks 1幢

弱撚智

哪有錢 死窮西一個

皇后山屌唔屌

你抽中？

好奇問吓
如果抽中又得皇后山都唔知要唔要好

居屋由房協管理係好撚仆街

你會要？

detail?

抽唔中, 諗都唔洗諗

我想要成棟村屋

郁啲就話維修，因為每做一次工程都收經理人酬金，
召標佢地開標箱既話就有咁貴搵咁貴，金額越貴酬金越貴，
會介紹屋苑裡面相熟既人入業委，如主席同房協對抗，慢慢介紹人滲入，到下次踢走唔聽話既業委

我屋苑個業委主席同房協對抗，一年俾人爆三次門，連喺自己門裝閉路電視，房協都話佢侵犯到人地私隱唔俾佢裝

睇錯居酒屋

居屋有咩好